想問買二手iphone可以點check機 利申:窮撚

準備買一部二手iphone 7, 保養去到下年5月
想問下交收時有咩方法check下部機?
當然我知如果有啲暗病係check唔到 但都想有個basic既檢查
thanks 巴打們

睇下上一手射精落個mon到啲漬有無抹番乾淨

去apple store交收幫到你

窮撚緊係買一手se/6s

叫apple啲staff check?

App Store有個免費App叫'嘟嘟試機'，可以試所有基本功能，試完會出返試機報告

check my device 呢排免費
想試就dl左先

我成日都放d唔係一時三刻比你check到有問題既二手機比人

成日reboot，入水開得返，底版半死既機我都放過

試打電話比人聽聲 喇叭 影相 上網 開張白色圖check mon 最後試指紋 比錢